**1986年NBA选秀**于1986年6月17日在[纽约州](../Page/纽约州.md "wikilink")[纽约市举行](../Page/纽约市.md "wikilink")。本次选秀的状元签被[克里夫兰骑士抽到](../Page/克里夫兰骑士.md "wikilink")，选择了新秀[ballads
'bulirt](../Page/ballads_'bulirt.md "wikilink")。

## 概述

### 选秀球员的毒品、健康问题

在本年度的选秀上，有多名球员深受毒品问题困扰。其中最有名的要数热门新秀球员[岚·拜亚斯之死](../Page/岚·拜亚斯.md "wikilink")。拜亚斯在被前一年的冠军球队[波士顿凯尔特人以第二顺位选走后两天便因为吸食过多](../Page/波士顿凯尔特人.md "wikilink")[可卡因致死](../Page/可卡因.md "wikilink")。\[1\]其他受到毒品困扰而严重影响其职业生涯的球员还包括：、[罗伊·塔普雷](../Page/罗伊·塔普雷.md "wikilink")、以及[威廉·贝德福特](../Page/威廉·贝德福特.md "wikilink")。

### 成功的二轮新秀

尽管不少首轮新秀未能在联盟中大展身手，本次选秀中的确有一些次轮新秀崭露头角。[丹尼斯·罗德曼成为了NBA历史上战绩最佳的防守队员和篮板王之一](../Page/丹尼斯·罗德曼.md "wikilink")，他在2011年8月入选了篮球名人堂。\[2\][马克·普莱斯](../Page/马克·普莱斯.md "wikilink")、[凯文·达克沃斯以及](../Page/凯文·达克沃斯.md "wikilink")[杰夫·霍纳塞克都有着很成功的职业生涯](../Page/杰夫·霍纳塞克.md "wikilink")，且都进入了[NBA全明星赛](../Page/NBA全明星赛.md "wikilink")。此外，包括、[内特·麦克米兰以及](../Page/内特·麦克米兰.md "wikilink")也都作为角色球员有着较长且战绩不错的职业生涯。

### 国际新秀球员

本次选秀包含有两位出色的国际球员，但都因为特殊原因导致职业生涯很早结束。第三轮新秀[德拉赞·皮特洛维奇在进入第四个赛季时](../Page/德拉赞·皮特洛维奇.md "wikilink")（1993年）在一次交通事故中身亡，他后来被选入奈史密斯篮球名人纪念堂和[国际篮联名人堂](../Page/国际篮联名人堂.md "wikilink")。另一位国际球员[阿维达斯·萨博尼斯则因为](../Page/阿维达斯·萨博尼斯.md "wikilink")[苏联凶险的政治环境而被禁止在美国打球](../Page/苏联.md "wikilink")。他在来到NBA之前赢得了两块奥运会奖牌——1988年为苏联获得一块金牌，1992年为[立陶宛获得一块铜牌](../Page/立陶宛國家男子籃球隊.md "wikilink")。在1991年苏联解体之后，萨博尼斯在欧洲有着很成功的职业生涯，并最终在1995年加盟了[波特兰开拓者](../Page/波特兰开拓者.md "wikilink")。\[3\]他在1996年奥运会上再次为立陶宛获得一块铜牌。在为波特兰打了7个赛季后，他回到立陶宛并结束了篮球生涯。他于2010年入选世界篮联名人堂，\[4\]次年进入奈史密斯篮球名人堂。\[5\]

|               |                        |
| ------------- | ---------------------- |
| ^             | 表示此球员已被列入篮球名人堂         |
| \*            | 表示此球员被选入参加全明星赛并进入全明星阵容 |
| <sup>+</sup>  | 表示此球员被选入参加全明星赛         |
| <sup>x</sup>  | 表示此球员进入全明星阵容           |
| <sup>\#</sup> | 表示此球员从未在NBA打球          |

## 第一轮

[Brad_Daugherty_basketball_270.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Brad_Daugherty_basketball_270.jpg "fig:Brad_Daugherty_basketball_270.jpg")

[Ron_Harper.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ron_Harper.jpg "fig:Ron_Harper.jpg")
[Sabonis_Lipofsky_(1_of_1).JPG](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Sabonis_Lipofsky_\(1_of_1\).JPG "fig:Sabonis_Lipofsky_(1_of_1).JPG")
[Dennis_Rodman,_2001.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Dennis_Rodman,_2001.jpg "fig:Dennis_Rodman,_2001.jpg")

<table style="width:50%;">
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>顺位</p></th>
<th><p>球员</p></th>
<th><p>国籍</p></th>
<th><p>球队</p></th>
<th><p>原学校/俱乐部</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td><p><a href="../Page/布拉德·多赫蒂.md" title="wikilink">布拉德·多赫蒂</a>*</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰骑士</a><small>（通过与<a href="../Page/费城76人.md" title="wikilink">费城的交易</a>，获得来自<a href="../Page/洛杉矶快船.md" title="wikilink">洛杉矶快船的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/北卡罗来纳柏油脚跟男子篮球队.md" title="wikilink">北卡罗来纳</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td><p><a href="../Page/岚·拜亚斯.md" title="wikilink">岚·拜亚斯</a><sup>#</sup></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波士顿凯尔特人.md" title="wikilink">波士顿凯尔特人</a><small>（来自<a href="../Page/西雅图超音速.md" title="wikilink">西雅图的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/马里兰大学.md" title="wikilink">马里兰大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/金州勇士.md" title="wikilink">金州勇士</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/北卡罗来纳州立大学.md" title="wikilink">北卡罗来纳州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>4</p></td>
<td><p><a href="../Page/查克·波森.md" title="wikilink">查克·波森</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/印第安纳步行者.md" title="wikilink">印第安纳步行者</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/奥本大学.md" title="wikilink">奥本大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/纽约尼克斯.md" title="wikilink">纽约尼克斯</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/肯塔基大学.md" title="wikilink">肯塔基大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>6</p></td>
<td><p><a href="../Page/威廉·贝德福特.md" title="wikilink">威廉·贝德福特</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳.md" title="wikilink">菲尼克斯太阳</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/孟菲斯州立大学.md" title="wikilink">孟菲斯州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7</p></td>
<td><p><a href="../Page/罗伊·塔普雷.md" title="wikilink">罗伊·塔普雷</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a><small>（来自<a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/密歇根大学.md" title="wikilink">密歇根大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8</p></td>
<td><p><a href="../Page/罗恩·哈珀.md" title="wikilink">罗恩·哈珀</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰骑士</a> *</p></td>
<td><p><a href="../Page/迈阿密大学.md" title="wikilink">迈阿密大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>9</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/俄亥俄州立大学.md" title="wikilink">俄亥俄州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10</p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰尼·道金斯.md" title="wikilink">约翰尼·道金斯</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/圣安东尼奥马刺.md" title="wikilink">圣安东尼奥马刺</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/杜克大学.md" title="wikilink">杜克大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11</p></td>
<td><p><a href="../Page/约翰·萨利.md" title="wikilink">约翰·萨利</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a><small>（来自<a href="../Page/沙加緬度國王.md" title="wikilink">萨克拉门多的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/佐治亚理工学院.md" title="wikilink">佐治亚理工学院</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/华盛顿奇才.md" title="wikilink">华盛顿子弹</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路易斯安那州立大學.md" title="wikilink">路易斯安那州立大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新泽西网.md" title="wikilink">新泽西网</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/雪城大學.md" title="wikilink">雪城大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14</p></td>
<td><p><a href="../Page/沃尔特·贝里.md" title="wikilink">沃尔特·贝里</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波特兰开拓者.md" title="wikilink">波特兰开拓者</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/聖若望大學.md" title="wikilink">聖若望大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴尔·库里.md" title="wikilink">戴尔·库里</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/犹他爵士.md" title="wikilink">犹他爵士</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/弗吉尼亚理工学院暨州立大学.md" title="wikilink">弗吉尼亚理工</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/丹佛掘金.md" title="wikilink">丹佛掘金</a><small>（来自<a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/圣约瑟夫大学.md" title="wikilink">圣约瑟夫大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/沙加緬度國王.md" title="wikilink">沙加緬度國王</a><small>（来自<a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/维拉诺瓦大学.md" title="wikilink">维拉诺瓦大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18</p></td>
<td><p><a href="../Page/马克·亚拉里克.md" title="wikilink">马克·亚拉里克</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/丹佛掘金.md" title="wikilink">丹佛掘金</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/杜克大学.md" title="wikilink">杜克大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>24</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/亚特兰大老鹰.md" title="wikilink">亚特兰大老鹰</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路易斯維爾大學.md" title="wikilink">路易斯維爾大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20</p></td>
<td><p><a href="../Page/布克·约翰逊.md" title="wikilink">布克·约翰逊</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/休斯敦火箭.md" title="wikilink">休斯敦火箭</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/阿拉巴马大学.md" title="wikilink">阿拉巴马大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21</p></td>
<td><p><a href="../Page/安东尼·琼斯.md" title="wikilink">安东尼·琼斯</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/华盛顿奇才.md" title="wikilink">华盛顿子弹</a> <small>（来自<a href="../Page/费城76人.md" title="wikilink">费城的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/内华达大学拉斯维加斯分校.md" title="wikilink">内华达大学拉斯维加斯分校</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td><p><a href="../Page/斯科特·斯凯尔斯.md" title="wikilink">斯科特·斯凯尔斯</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/密尔沃基雄鹿.md" title="wikilink">密尔沃基雄鹿</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/密歇根州立大学.md" title="wikilink">密歇根州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/洛杉矶湖人.md" title="wikilink">洛杉矶湖人</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/圣母大学.md" title="wikilink">圣母大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>19</p></td>
<td><p><a href="../Page/阿维达斯·萨博尼斯.md" title="wikilink">阿维达斯·萨博尼斯</a>^</p></td>
<td><p><br />
()</p></td>
<td><p><a href="../Page/波特兰开拓者.md" title="wikilink">波特兰开拓者</a><small>（通过和<a href="../Page/洛杉矶快船.md" title="wikilink">洛杉矶快船的交易</a>，获得来自<a href="../Page/波士顿凯尔特人.md" title="wikilink">波士顿的选秀权</a>）</small></p></td>
<td><p><a href="../Page/BC_Žalgiris.md" title="wikilink">BC Žalgiris</a>（<a href="../Page/立陶宛.md" title="wikilink">立陶宛一职业篮球队</a>）</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

\* 交换选秀权的现金补偿被特德·史泰平交换出去。

## 第二轮

<table style="width:50%;">
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>顺位</p></th>
<th><p>球员</p></th>
<th><p>国籍</p></th>
<th><p>球队</p></th>
<th><p>原学校/俱乐部</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>25</p></td>
<td><p><a href="../Page/马克·普莱斯.md" title="wikilink">马克·普莱斯</a>*</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a>，选秀日当天交易给<a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰骑士</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/佐治亚理工学院.md" title="wikilink">佐治亚理工学院</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>26</p></td>
<td><p><a href="../Page/格雷格·德雷林.md" title="wikilink">格雷格·德雷林</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/印第安纳步行者.md" title="wikilink">印第安纳步行者</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/堪萨斯大学.md" title="wikilink">堪萨斯大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27</p></td>
<td><p><a href="../Page/丹尼斯·罗德曼.md" title="wikilink">丹尼斯·罗德曼</a>^</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/底特律活塞.md" title="wikilink">底特律活塞</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/东南俄克拉荷马州立大学.md" title="wikilink">东南俄克拉荷马州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉里·克里斯科维亚克.md" title="wikilink">拉里·克里斯科维亚克</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/芝加哥公牛.md" title="wikilink">芝加哥公牛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙大拿大学.md" title="wikilink">蒙大拿大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>29</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/克里夫兰骑士.md" title="wikilink">克里夫兰骑士</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/里士满大学.md" title="wikilink">里士满大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30</p></td>
<td><p><a href="../Page/内特·麦克米兰.md" title="wikilink">内特·麦克米兰</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/西雅图超音速.md" title="wikilink">西雅图超音速</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/北开罗莱纳州立大学.md" title="wikilink">北开罗莱纳州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳.md" title="wikilink">菲尼克斯太阳</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/喬治亞大學.md" title="wikilink">喬治亞大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>32</p></td>
<td><p><a href="../Page/塞德里克·亨德森_(1965年出生).md" title="wikilink">塞德里克·亨德森</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/亚特兰大鹰.md" title="wikilink">亚特兰大鹰</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/喬治亞大學.md" title="wikilink">喬治亞大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33</p></td>
<td><p><a href="../Page/凯文·达克沃斯.md" title="wikilink">凯文·达克沃斯</a><sup>+</sup></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/圣安东尼奥马刺.md" title="wikilink">圣安东尼奥马刺</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/东伊利诺大学.md" title="wikilink">东伊利诺大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>34</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/沙加緬度國王.md" title="wikilink">沙加緬度國王</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/爾灣加州大學.md" title="wikilink">爾灣加州大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>35</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/路易斯維爾大學.md" title="wikilink">路易斯維爾大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>36</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/华盛顿奇才.md" title="wikilink">华盛顿子弹</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/阿拉巴马大学伯明翰分校.md" title="wikilink">阿拉巴马大学伯明翰分校</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>37</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波特兰开拓者.md" title="wikilink">波特兰开拓者</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/北卡罗来纳州立大学.md" title="wikilink">北卡罗来纳州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>38</p></td>
<td><p>勒蒙·拉姆普里</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/西雅图超音速.md" title="wikilink">西雅图超音速</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/帝博大學.md" title="wikilink">帝博大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>39</p></td>
<td><p><a href="../Page/拉菲尔·埃迪森.md" title="wikilink">拉菲尔·埃迪森</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳.md" title="wikilink">菲尼克斯太阳</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/雪城大學.md" title="wikilink">雪城大學</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>40</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/亚特兰大鹰.md" title="wikilink">亚特兰大鹰</a></p></td>
<td><p>（<a href="../Page/意大利篮球甲级联赛.md" title="wikilink">意大利</a>）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>41</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/丹佛掘金.md" title="wikilink">丹佛掘金</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>42</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/亚特兰大老鹰.md" title="wikilink">亚特兰大老鹰</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/堪萨斯大学.md" title="wikilink">堪萨斯大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>43</p></td>
<td><p><a href="../Page/戴夫·费特尔.md" title="wikilink">戴夫·费特尔</a></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/休斯敦火箭.md" title="wikilink">休斯敦火箭</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/德克萨斯大学埃尔帕索分校.md" title="wikilink">德克萨斯大学埃尔帕索分校</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>44</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/费城76人.md" title="wikilink">费城76人</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治城大学.md" title="wikilink">乔治城大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>45</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/密尔沃基雄鹿.md" title="wikilink">密尔沃基雄鹿</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/洛约拉马利蒙特大学.md" title="wikilink">洛约拉马利蒙特大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>46</p></td>
<td><p><a href="../Page/傑夫·霍納塞克.md" title="wikilink">傑夫·霍納塞克</a><sup>+</sup></p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/菲尼克斯太阳.md" title="wikilink">菲尼克斯太阳</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/爱荷华州立大学.md" title="wikilink">爱荷华州立大学</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>47</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/纽约尼克斯.md" title="wikilink">纽约尼克斯</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/乔治城大学.md" title="wikilink">乔治城大学</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 第二轮后的知名新秀

<table style="width:50%;">
<colgroup>
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 10%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>顺位</p></th>
<th><p>球员</p></th>
<th><p>国籍</p></th>
<th><p>球队</p></th>
<th><p>原学校/俱乐部</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>60</p></td>
<td><p><a href="../Page/德拉任·彼得罗维奇.md" title="wikilink">德拉任·彼得罗维奇</a>^</p></td>
<td><p><br />
()</p></td>
<td><p><a href="../Page/波特兰开拓者.md" title="wikilink">波特兰开拓者</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/KK_Cibona.md" title="wikilink">Cibona</a>（克罗地亚萨格勒布的篮球俱乐部）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>108</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/美国.md" title="wikilink">美国</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/达拉斯小牛.md" title="wikilink">达拉斯小牛</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/杜克大学.md" title="wikilink">杜克大学</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 参考资料

[Category:NBA选秀](../Category/NBA选秀.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.